[膠到陣] 楊岳橋：岑子杰受襲，是真正的暴力干預選舉！

點睇都係想打壓嚇鳩你遊行啦下嘩

想選到咁使唔使咁猴擒

楊律師好擔心自己個議席

巴打係咪唔知岑子杰參選

on9樓主 拉

岑子杰如果因傷退選好麻煩

岑子杰有參選wo

岑生自己係候選人,楊生咁講有咩問題?

「有險可守」

Why not both?

我淨係知平時最叻譴責暴力果班唔見人

你仲講選舉？政治人物諗野真係唔同...
個位根本冇意思，香港已經唔係法治社會，議席除左帶來錢之外冇任何意義

提咩選舉

拉

分化post
拉

飯狗改不了食人血饅頭，自己人都食。

其中一點姐，又唔錯講錯既

分化撚真係好撚麻煩

最鐘意譴責暴力個班人呢?

選舉
選舉
選舉
選舉
選舉
選舉

泛民自己友既人血都食個下心寒

請以不推文回覆對付分化撚

佢的確係有參選區議會，不過佢第一時間竟然唔係諗星期日嘅遊行

人地有份參選

選舉已經唔重要

最重要人無事 要康復

佢好似冇選區議會喎

瀝源區會唔會重要到打壓呀

over my dead bosy asshole yeung

我覺得可能會話太多暴力發生
選擇極唔穩定會推遲

有無沙田瀝源既巴打去icac報案 懷疑選舉既對手買兇 等icac可以介入調查 當係選舉舞弊

一定要查出背後金主

依家時候仲分化,拉

分化

兩樣都可以唔得架咩

收皮啦,邱生你返去食屎啦

打主要人物

係呢一刻岑子杰個朵係因為民陣吹雞，俾人搞正常都會聯想到係同今個禮拜遊行有關。

但楊岳橋一諗就諗到同佢參選區議會有關，反映咗佢心入邊真係得選舉個下犀利

屌 民賤聯成日話比人干預
屌你老母 你爛死物 我地死人呀
你地掌心雷一車車公公婆婆唔係干預？

最on9嘅係 攻擊個班係同民賤聯同一陣線，
話唔定...

Why not both 拉

一開始覺得一定係關星期日遊行事，但一位心水清嘅朋友點醒咗我 以下係佢嘅理論：

保皇黨知道今次區選一定輸，唯有趁住區選提名就嚟截止，攻擊一個曝光率高嘅對家候選人 - 例如岑子杰呢啲曾經受襲嘅人!

目標唔只係岑子杰，其實係想令大量參選素人因為危險而唔敢參選，或者畀屋企人逼佢哋退選!

喺提名截止之後可能會再有人遇襲，因為截止之後有人退選，就冇得再揾人頂上，所以更加有利保皇黨!

未必因為遊行原因： 因為如果岑子杰受傷，反而會多咗人出泥遊行咁簡單嘅事冇理由估唔到。

林鄭同黑警一定要周9，但係亦都唔好唔記得李慧瓊同何君堯

pull

點會膠？
岑子傑係參選㗎喎

咁佢選區議員嘛

屌 分化po

說好的不割席呢？

on99 區會之後可以去超區架

其實唔只岑子杰 呢排都有好幾個候選人遇襲

好on 9
拉

得啦得啦，選贏會有五大訴求？白痴都知唔會。

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

樓上班分化撚好煩，襲擊選舉參選人o係外國係好嚴重o既事，咁講究竟有咩問題？？
當然而家最重要係Jimmy冇事

唔好分化

城花仇栩欣夠比人打啦城市花園好重要咩

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

求文宣進場幫手整圖
中國戰線好重要 我地要借勢打破裂口

岑子杰參選區議會
咁講有咩問題?
樓主你做咩鳩?
分化手段可唔可以再廢D?

私怨撚食屎喇

推

一雞兩味啦
到時林奠又出黎話保護參選人
取消區選

樓主膠d, 你唔知岑子杰都有參選？

有險可守

分化撚全面進場

佢講左參選

各位大佬呀，佢地所能做既就係拎議席呀
立法會入面唔夠多人，岀面多多人都無用
各有各做

素人冇人理啦

佢參唔參選都係義士手足

佢唔係區議員呀

啱一半
雙重打擊嚟 咁我同意遊行原因個比例會大啲
打壓選舉都係一個文宣point
我對佢本人冇乜意見 唔出奇啦佢講呢句

佢唔咁講就會被DQ，有啲野大家都心知肚明但係唔可以講出口嘅

咁都仲有時間分化

拉

blocked

樓主好五毛

佢有參加區選啊

咁佢啲黨友會選

On9 樓主

似係反駁個班話自己畀人起晒底擔心人生安全所以放風要取消區選既奶共狗

On9分化撚

上面好多五毛定熱狗

其實有緊急法直接cancel選舉得啦
做咩搞咁多野

至少2隻

樓豬應該腦殘

呀sir 擔心下自己好過啦
仲mon post 搞分化

少少事又起哂綱
換個角度睇，的確好多民主/獨立候選人俾人打，有乜錯？

你講下做乜撚嘢先會達成五大訴犬水嚟聽下？前議助邱生？

呢樣又話冇用，嗰樣又屌鳩人血饅頭，屌你老母唔係兄弟爬山，各自努力咩？私怨柒頭縮撚返入個閪度啦屌你老母。

拿 如果班議員係用呢筆錢去協助義士 我就覺得爭取下都仲可以 但如果只係為咗每個月十萬蚊人工呢 就收收皮先

分化post

之前咪有兩個區議員參選人被打囉

就算提選舉有咩問題？

有咩好分化
民選選舉參選人被打嚴重過遊行搞人被打好多wor

的確係干預選舉 咁講有咩問題
私怨擺埋一兩邊啦屌 喺到帶風向

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

負評俾你o架樓主，仲咁得閒分化

分化撚真係好垃圾
0.5 就出賣人性

個議席可以俾佢哋係議會入面拉布
拖住港共都好

副dead body係邊？

both

蔡維邦去左邊

On9 又分化？

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

五毛？

仲選舉

未必個個啱聽
但政府應該會借呢樣野取消選舉

好撚煩

佢幫手煲大件事 唔明有咩問題

分化撚煩夠未
人地岑子杰有出選區議會呀on99

成個腦得選舉

知唔知幾多區選候選人比人打啊近排ching平行時空？

又block 幾件
拉

樓主真心on9 拉

On9